女人究竟做乜撚野

我同女朋友嘈交 佢放ig投票問 「來定去？」平時佢follower d仔 佢已經唔識都照accept 講明我唔中意 佢就會發哂脾氣咁 仲反問我點解唔accept得 我認左我係大男人 係小學雞㗎啦 到最後講一大輪都係要我比班狗公follow 依家都唔知班狗公有無dm佢

數數你頭頂有幾多頂帽

條女很清楚....

係你

咁佢又冇約啲仔仔出嚟
都係自己打下碟啫

好都好 L 憎 D 女仔在 IG FB 放語錄呀、歌詞呀咁之後有班人都 9 Like ! 問佢咩事又唔 L 講，係唔係係女性生物都喜歡咁？

岩啊 問多兩問又話好撚煩 大佬 都係想關心下姐

屌佢老母 snapchat仲要問人地有無啪 係做乜撚野事？
（佢講到明唔想同我講咸野 但佢snapchat同人講）
我想問佢係咪已經買定左頂「帽」比我？

人地女朋友個個好地地
係你個個特別on9
條女你自己揀既唔好問點解